
                      Es mas o menos parecida a la primera, es bastante entretenida y tiene sus momentos graciosos, pero la historia es normalita tirando a que se han calentado poco la cabeza los guionistas, se puede ver

La peli empieza con esa pequeña pelea entre cerdos y pajaros que se ve interrumpida porque una isla desconocida ataca a los cerdos y amenaza con atacar a los pajaros, asi que cerdos y pajaros se unen para vencer al villano de la isla de los aguilas. Veremos momentos comicos hasta llegar hasta el final y una mini historia con tres pollos y tres huevos
        
            